71 嚟多次靜默遊行得唔得？

你地點睇

唔得閒, Sogo 買3000有500現金券送

我諗住去港島shopping, 行銅鑼灣，灣仔的玩具舖
我警告係你地班友唔好搞事

如果想慶祝回歸紀念日，港島區有冇爱国活動可以參加？打算去完銅鑼灣購物，順便參加活動慶祝實施国安法。

支持国安法, 反對美帝差別對代中港

有人火魔 堵路 爆炸 私了都話唔定
驚殃及池魚 犯第24條 要終身監禁

不了
要Shopping

屌你

遊你老母，你自己遊

約左女朋友去Sogo 買衫